呢排世界杯令我諗起一套世紀爛劇---功夫足球

成套劇陣容係大係勁

但D人完全唔知係度做乜鳩

有D角色係突然間唔見左 完全冇交代

最經典係 last果集 揾朗拿度 碧咸 施丹既電腦動畫客串做神秘球員

屌！唔係下話

成億制作 求其揾個二、三線球星都得啦

係咪有個光頭仔？

呢一球，家燕姐既！！

哈雷彗星大S射球

我反而想睇番喎
有無link ?
佢個個卡士都真係有今生無來世

btw 諗起張衛健，好想睇番小魚兒與花無缺，有無link?

youtube有

搞笑片就算啦

最慘係唔好笑

其實幾好睇 有d位悶同結局場波on99

我覺得幾好睇wor
Keep住每年重睇一次

ching咁得閒呀

套野好撚on9, 大陸味勁重
成套野9唔搭8
仲要集數好撚多

咁今年睇咗未呀

十二路譚腿
沾衣十八跌

吳君如搵人決鬥我真係r晒頭
打到最後死埋

睇卡士我睇美味天王唔好?

相對依家無咁重大陸味啦已經

一舊屎同一篤爛屎既分別

睇埋大唐雙龍傳先 睇到一半

明明有張衛健 黃秋生 吳君如 容祖兒 林保怡
但個劇本咁撚垃圾
晒撚左咁好既陣容